利物浦贏到英超 我抄晒成個POST既名

好 抄硬呀你

好

Gum

準備好文房四寶未

雖然冇乜可能不過都係要留個名

lm

留定先

抄硬啦

拎唔到架喇

算把啦

gum

11點45前留名既抄兩次!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望你有得抄

Lm

LM

跟